CU Master of Nursing Science Program(MNSP)

岩岩收到offer 想問其實而家HA係咪唔請男仔 驚浪費三年同學費之後做唔到Nurse

唔係

係咪pre-reg Programme?

係啊

唔會唔請

放心 實請

我岩岩畢業 想報master of nursing 呢個program 想知幾時有得開始報啊？

想問下你畢業未？

Quit咗有更好嘅offer

佢收咗你？

我社科grad 想問有冇機會收我？